麥當勞big mac既酸黃瓜太少

得兩塊 邊會夠

可以加

黃你老母個瓜

唔比係台灣仔

前幾日去食話而家冇得加

有咩分別？

不了,食落辣喉

以為邊首歌

失戀太少?

得兩塊 邊會夠 麥當勞big mac既酸黃瓜太少？

失戀太少
作詞：林夕 作曲：陳輝陽
作詞：林夕 作曲：陳輝陽
美好的 沉澱了 沒有火花不要燒
得兩塊 邊會夠 麥當勞big mac既酸黃瓜太少
要每一根火柴全為這一刻燃燒
就當普天之下情人節 只得數秒

多得你還會肯承認逝去的吸引
我們總是舊情人
為何昨日情大不過恨
在過去的罅隙找缺陷

分手了還有心 毋忘受傷的寶訓
我們好像遊牧人
沿途尋食物 全為了綿羊開心
沒可能站在暴雪中等犧牲

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒
愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少
要每一根火柴全為這一刻燃燒
就當普天之下情人節 只得數秒

天黑了 還有燈 還有熱戀者擁吻
有情人鼓勵沒情人
為舊日幸運 投入到動魄驚心
絕不能成為 愉快的犧牲品

美好的 沉澱了 沒有火花不要燒
愛過的 成熟了 犯錯只因失戀太少
要每一根火柴全為這一刻燃燒
就當普天之下情人節 只得數秒

擦光所有火柴難令氣氛像從前閃耀
至少感激當日陪著我開甜蜜的玩笑
嗯～～～ 嗯～～～

笑撚死，邊間教會